關於手機彈app後既處理

有時睇圖/load圖 搞到彈左要重新開app
呢個時候原本睇緊既post未必記得係咩
有冇可能重開app時詢問要唔要還原